想買張顯示卡

cpu: i5 4430
底板: b85
顯示卡: amd hd6570
ram: 8gb

想買張$2000以下
我無好需要玩d好高質嘅game
但見張卡好似太廢
前排 h1z1 免費
dl咗都基本上玩唔到
如果簡單d 想玩pubg
邊張顯示卡ok?
如果買最平邊張
最貴(2000蚊以下)邊張
今日我已經行咗高登 黃金 好耐

1063

??

有冇人幫下手呀...

1050ti

gtx1070

Gtx 1060 6gb la

加300買1060 6gb啦
如果唔加就1050ti 夠玩pubg

thanks巴打